ADAMA TRAORE呢隻怪物身價2億都唔過份

完全係BUG黎 而家連出波都有 比佢拎到波直衝落底傳中一招就夠

唔同意

回家吧

咪又係要輸俾我地利身浦

-6

對軒隊比差十皮啦

樣衰減一半

利狗越-6 樓主就越on9

呢個時間會唔會就係用回血刀最好既時間

下季我利一億買

咪又係比VVD屌打

剩係咁大隻同加速咁快都值一億

系

撞散晒曼城

高普都話佢守唔到

蓋ching都係一個怪物

可惜冇腦 4支發達頭腦簡單

著燈方面？

出10次波先準一次 有鳩用咩

黑版丹占姐 20m有找啦

瀨屎方面

屌你老母咁撚串?